發覺viutv啲廣告都垃圾過人😂

以為睇緊宣傳2
啲廣告娘到

咁你咪唔好睇viutv 睇返大台囉

衛訊果個真係好撚柒

好似黎黎去去都係果幾個廣告

我覺得幾盞鬼

會計妹

白花油最撚7

好撚柒喎 搵人扮美斯 搵啲鬼妹fingfing下 播首生日歌

聯想唔到果一男一女跳舞同白花油有咩關係

佢viu apps 有叫你賭$廣告tim ar

thanks dad you're the best

果d叫跳舞會唔會侮辱左跳舞啊?
同埋好似用世界盃做題材嫁, 完全唔知同世界盃有乜撚關係

咁又真係扮得似既, 我初初都比佢fake到

呢個真係痴撚線

兒登仔話viutv播世界盃廣告賺到笑架喎